PS4 Pro 開唔到機..

尋日手快快部機未熄哂 我就抆咗插蘇 而家開部機就彈 正在確認主機儲存空間的狀態 到佢load到100就黑moon 入過安全mode 個個都試哂都開唔到機 部機一開就藍燈 之後keep住白燈

有冇師兄可否救我

PS5 is Coming

我想頂多排先 想打marvel啊

安全毛色

我入過去啊... 除咗較解像度 其他都試哂

你唔好咁啦

似個hdd死咗

早排我都試過，我主要係用外置USB HDD，最後好似要format左先攪得掂！

媽！ 我得咗啦！ 最後我咩都冇做到 我個moon 熄熄再開就有畫面 即係有可能啱啱應該係得咗 但我冇禁一禁個moon

唔玩要抆插蘇咩年代人

marvel都唔好玩，扑爛部ps5算啦

諗起舊時電視櫃係放晒錄影機同埋放錄影帶 仲有音響之類
唔會有位放Console機
每次玩PS1 都要插電視機前排既3色線

sad but true

我都試過 但係因為果時部14吋大牛龜得前面可以插

冇錯啊

買部二手頂住檔先

提你換機

那有錢！ _ _ _